【戰術建議】十一過後必需要全面轉型打遊擊

最近黑警似乎稍為暴力降級，製造假象，十一過後暴力大幅升級，示威者就會喺無足夠心理準備下傷亡慘重

有冇留意，啱啱週末搶槍班手足，其中有一個手足打popo時企位係一度極之接近趕來增援嘅防暴popo，但班popo好似發咗軟蹄咁，個勢係好似等班手足自行散去咁嘅樣，冇動機去毆打，拘捕，甚至連驅趕動作都冇，交吓戲都懶

而且好似近三兩次其它集會戰場，警暴程度都稍為降級，少咗血腥舞棍爆頭畫面

但就反而多咗卑鄙手段，跟到屋企樓下先至拘捕，FA都拉，要求九巴交八達通紀錄，後巷踢黃色物件，唔知係咪真假混雜被自殺事件...等等

分析：

十一前盡量用相對軟手段打壓，既為面子，亦順便製造假象，讓示威者一方鬆懈警覺性下降，但一過十一班黑警就發癲，暴力突然再升級，示威者一方就被殺過措手不及，傷亡急升

所以必需轉型，全面轉打遊擊戰，街頭陣地戰長遠實在非良策，只會次次都送頭大會

現時我方面臨以下困局：

1）每次行動地點都事前張揚晒，讓敵方事前已經有足夠時間部署，封站封路，放置兵力警車裝備road block，我方就有如飛蛾撲火送頭

2）交戰地點固定，時間長，甚至好似差館呢啲戰場更加係敵方地頭，對家可以安坐冷氣房等我哋做完小丑消耗體力之後先至衝出嚟打人拉人，裝備彈藥等支援亦近在咫尺，圍差館結果當然係送頭。要攻陷敵人基地，戰術常識係：
-以比敵軍基地壓倒性嘅人數及裝備先至會用硬攻
-如果敵軍基地守衛森嚴不適合硬攻，就用圍堵戰術斷水斷糧
-如果敵眾我寡，或裝備不及對方，但又要進攻，就要用快閃破壞，做完嘢達到目的後即閃
呢啲point已經有手足寫過，可惜直到現在好似仲有手足仍然未有放棄硬碰差館

3）戰場集中喺三幾個地點，讓敵方能夠集中部署兵力對付我方。雖言人數上我方大致佔優（其實呢點都有得商榷，真正勇武前線人數唔係真係咁多），但論裝備，體能，使用武力權限我方處於絕對下風

就以上3點而言，現時嘅街頭戰模式係以硬碰硬，所以先至會搞到每次都送頭大會落幕，如果十一過後再係呢種循環，我方死傷更加難言樂觀...

建議：

所以大家見到有手足臨場至爆肚決定去邊度開波，呢個遊擊戰術的確係有效令黑警無法及時到達現場作出部署，紅隧快閃堵路更加係將遊擊戰術優點發揮到極致，做完嘢即閃，黑警未嚟到手足都已經走晒，又有效對政權施壓。奈何之後嘅戰役好似後勁不繼，冇其它戰場做到同樣嘅戰術，繼承唔到其中嘅效果。當然亦都冇可能次次長期淨係搞紅隧一個地方

紅隧快閃嘅成功模式，一句講晒，就係共產黨起家嘅超必殺技：「遊擊」，解決晒以上3個缺點：

1）無事先通知，神出鬼沒，唔好話黑警，就算連解放軍都捉唔到路，更加唔好講咩部署調撥資源，敵軍未嚟到我哋都走撚晒啦

2）無固定交戰地點，每個戰場做嘢時間極短，做完即閃，對手調撥咗幾多兵力裝備到場都係嘥9氣，仲可以調虎離山，曲線保護其它戰場嘅手足

3）同一日掃幾十個場。但𣎴必亦不應同時進行，可能係同一個時段掃三四個。出發前睇吓Telegram邊度已經有手足去咗掃場就唔需要再去嗰度，專揀當日未被光顧嘅地方幫襯。每個手足每日只去一個場，掃完之後番屋企做情報兵，安全計唔好同一日去多過一個場，以免中伏。咁樣黑警就會疲於奔命東奔西撲，但都係撲空氣，更加唔排除為咗要交數同發泄下又亂拉人，無差別濫捕下誤中監屍機會率必然大幅提高，到時我方更可收對家own goal bonus，藍屍倒戈人數顯注增加

請各位手足參詳吓以上建議，因十一之後再採用硬碰策略，危險指數太難預計。昔日嘅共產黨係遊擊戰宗師，遊擊嘅精膸係快閃，隱身，來去無踪。敵人嘅優點我哋要化為己用，還施彼身

光復香港，時代革命！

暴力降級

因為佢地驚teamkill呀
下次用繩套住一隻狗 拔河咁拉走佢
拘捕番佢地轉頭

有個問題要諗的
就係我地每次行動目的係咩
因為發覺依排周末的行動(除左路祭)都係堵下路咁
但又打唔到狗，最多只係對藍絲狗以武制暴
不過我方每次都傷亡慘重，好多手足被拉
因此令我諗到行動目的係唔係仲係增加黑警清場成本?
如果我地每次都被拉10幾個手足，我方的成本高過佢清場成本，又化唔化算?
如果唔止係增加佢清場成本，咁行動有無其他目的?

我覺得我地要諗依堆問題，個運動先唔會因為越來越少人而輸

講到口臭 上個月我都講過。 無人理， 人多就安全既意識入左腦

大佬加密下先出post啦你估對家唔上連登咩

無需要

情報有分可以被敵方知悉，不可被敵方知悉，或者視乎時機決定幾時可以被敵方知悉嘅情報

以上係屬於可以被敵方知悉，而且無分時機

細心諗吓，俾對家知道又點？你耐得我咩何？

中共對國民黨，還有越共對美軍，對家係明知道擺到明就係玩遊擊，咁又點？因為正如前述，遊擊精膸係快閃隱身來去無踪。中共穿梭於叢林之中，國民黨坦克大炮就無用武之地，越共混入鄉民魚目混珠，美軍無從分辨敵友，時有殺錯鄉民，令鄉民憤怒幫助支援越共暗殺美軍

面對看不見嘅敵人，係無從入手的，對手係擺到明知道都束手無策的。只不過前提係，我方真係要做得到不戀戰，不沉醉打狗快感，真係做得到知所進退，適當時機必需要閃要撤

所以每次做嘢要快手完成，一旦完成必需即閃並且換衫隱身，搭車撤退要只搭一個站就落車轉車閃人。咁對家即使知道都無路可捉

叫人打遊擊，又唔係講地點。加密?

搶槍單野好有可疑
FB見到有手足對照返搶槍果幾個人著既鞋, 同一晚一班便衣警著既鞋係一樣
其中一個就係做過空姐果條死臭閪

點解啲行動post完全冇人推

721 812 831

單單講紅隧，點解會無哂呢個行動
其實好大程度係因為無左黨鐵，無辦法快速一批人移動到唔同地點，交通方面真係好難搞，又成日會有記者跟住報導行蹤

所以同一班人同一日只可掃一個場，咁就冇需要快速由point A轉去point B，就算搭巴士都冇所謂

而且要做完即閃，同埋已經被掃嘅場就同一日內唔好再搞，就唔驚被記者報導行蹤，黑警未嚟到都己經閃晒

其實陣地一早就唔 work
打從七月十四日沙田之後就唔得
一撚定會俾狗大包圍
特別今日仲要俾狗圍到啊媽都唔認得
摩西分紅海加左右包抄

以後勇武一定要打街頭戰 仲要係快閃
唔咁做一定俾黑警周到你仆街

推戰術post！